突發！！！！藍田連儂有人搞事！！！

推！！！

幫推一下

好多狗

三架狗車

目測有廿狗

黑警加人工係好合理既事？

好似敗走了d狗

走曬

今次真係遍地開花，區區群眾鬥群眾，鬍鬚曾無講錯真係撕裂2.0

依家點

依加點樣，想出去睇下

啱啱又有人搞事

依加現場需唔需要幫手

Push

需要人嗎？可即到！

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

就係唔知依加情況係點

依加暫時無咩野

依加暫時封鎖場地